有冇得call飛行服務隊？

弱弱一問

啲伏伏伏全部都幫緊狗，你話呢

而家 香港渣fit人係 強仔丫
飛含服務隊 係幫你唔到